【7.1遊行】群警東角道搶波波 吹氣足球影響安全喎

2018年07月02日

【7.1遊行】群警東角道搶波波
吹氣足球影響安全喎

林鄭治港一周年，人民力量在街站舉辦「踢走賣港死人頭」開球禮，大型吹氣足球上印有特首林鄭月娥、運房局局長陳帆、前特首梁振英、立法會主席梁君彥等頭像。人民力量副主席「快必」譚得志指，香港有好多「賣港死人頭」，會一路「將死人頭踢到入政總」，呼籲市民沿途加入。他指傘運期間雨傘是武器，「波都係武器，又話人胸襲襲警，行路都冇自由」。

上一則
上一則
7.1小風景：他是誰？

下一則
下一則
九子入獄前 籲市民堅持

林鄭回應遊行聲明 比689更強硬

港人轟娥六招 求其交差

市民難忍公院爆煲

無罕見病數據庫 患者斥落後

勞工政策停滯 全民退保落空

7.1小風景：拖篋來遊行

【7.1遊行】一人一句讚林鄭 #曲線要講明

危鐵殃民 馬時亨成箭靶

內地男：結束一黨專政

大學生不滿割地首上街

教師16年風雨不改遊行

7.1小風景：他是誰？

九子入獄前 籲市民堅持

陳太中途加入被集郵

劉小麗籌經費 市民響應

朱牧祈禱 嘆社會失仁愛

7.1小風景︰水浮蓮降心火

四成受訪者 最想換特首

抗國歌法 防23條食住上

東北案被告拒噤聲

囚權組織籲懲教署「零暴力」

7.1小風景︰香港是個大監獄

逾六成人因人權倒退上街

不滿失言 市民想換走陳帆

【蘋果照相機】5萬人上街的理由

5萬人7.1上街：林鄭月娥 咪當我儍

兩邊都on99
一邊做show，另一邊配合